【求救】啱先有朋友認得出我

佢問我係咪漆黑巴
屌點算好

同幾個朋友夾份買自己畀嘅料真係好撚on9

全能嘅連登仔

無人想知你d野
唔好以為自己好受歡迎啦

過街老鼠

【如果唔係4:2】我退出連登